我宣布：今日係港股升1000點大奇蹟日！

唔好怕 ，上啊！

大奇蹟日

支國隊話散band

支那護盤護到咁

有咩

護就梗 不過已經走左好多水 係d人只想個市升 跌就跌少少好啦 咁樣玩 今日只係無聊過閪

都話囉，15年經驗，國家隊入市係越入越跌，
呢個其實係壞消息

淡友大奇蹟日

咪又係谷死一兩隻

回落回落